琴日份死者名單我有野想講

屌你地老母做撚夠神探未，根本就係大公報自己放嘅流料然後自己再攞黎報，d fb page仲要係咁話唔理fc信左先。

我屌哂你地老母，知唔知宜家咁樣繼續係咁以訛傳訛後果有幾嚴重，我方公信力大減，唔會再有人信我地講野，尤其係外國傳媒，到就算真係死左人，都唔會再有人信我地。

無論係831 南區同荃灣浮屍，希望大家攞到確實證據，查清楚先再講，我知好多事件都好可疑，但希望大家冷靜落黎，諗清楚先好講野。

最後分享個二戰故事，睇完自己參透下
二戰期間，Glyndwr Michael 本是一名英國威爾斯流浪漢，但不幸誤食老鼠藥身亡。因 Glyndwr 無親無故，所以英國情報機關在盟軍入侵西西里前，决定徵用其屍體進行擾敵任務，代號 Operation Mincemeat。

Glyndwr Michael 被穿上英國皇家海軍制服，打扮成高級軍官 William Martin。他身上除了証件，更重要是藏有偽造機密文件，顯示盟軍將會進攻希臘及意大利撤丁島，以擾亂軸心國視線。

準備妥當後，Glyndwr Michael 由潛艇送到西班牙海岸。當地人發現一件黃色物體載浮載沉，於是報警。

西班牙法西斯警察到場，認為有可疑，於是隨即驗証。當發現那份僞造文件，覺得事態嚴重。雖然西班牙在二戰屬中立國，但仍與納粹眉來眼去，所以情報仍然被送到德國情報部門手上。

德國收到假情報後，信以為真，立即調動軍隊，增兵希臘及撒丁島，間接讓路給盟軍入侵西西里。

一具浮屍，竟然間接令意大利獨裁者墨索里尼倒台，步向敗亡。

圖為 1943年4月，Glyndwr Michael 遺體穿上英國皇家海軍制服，頸上掛上黄色救生衣，準備出發。

Photo from Cassowary Colorizations

推1

Push

推2

推!!
唔好再做神探 對件事冇幫助

推

份list咁流都推

呢次咁流都有人傳，咁下次佢整認真d呢

沙田手足請去沙田黨鐡站支援